唔該世界笠水仔入一入黎

𨳒奶媽 又係到為女晚晚叫春 渣ga

系 婆婆媽媽 影衰晒樓主

聽唔到

佢乸型黎

你樓上所有人係狗
比狗屌菊